[1月永續經典] 寒蟬鳴泣之時 業 (56) 海貓係咪準備要remake動畫啦

因為係完全新作，太多新內容可以討論，好難可以再好似之前咁乜都4重加密討論，咁樣只會阻礙到大家討論
嚟緊大家討論寒蟬都唔會點加密，好大機會會劇透到新人，所以新人嘅話快啲睇吓第一頁q&a，之後快啲睇哂原版先再返嚟睇新版同追post

ーSTAFFー
原 作 竜騎士07/07th Expansion
監 督 川口敬一郎
シリーズ構成 ハヤシナオキ
キャラクターデザイン 渡辺明夫
アニメーション制作 パッショーネ
製 作 ひぐらしのなく頃に製作委員会

ーCASTー
前原圭一：保志総一朗
竜宮レナ：中原麻衣
園崎魅音・詩音：ゆきのさつき
北条沙都子：かないみか
古手梨花：田村ゆかり
大石蔵人：茶風林
富竹ジロウ：大川 透
鷹野三四：伊藤美紀
入江京介：関 俊彦
知恵留美子：折笠富美子
赤坂衛：小野大輔
園崎茜：井上喜久子
羽入：堀江由衣

OP

ED

香港正版：
逢星期4晚 12點更新

官方網站：

ーQ&Aー
希望大家睇咗先，真係唔明先再問

Q：又話remake嘅？
A：其實官方從來都冇話過remake，只係話會有寒蟬New Project
只不過pv+埋第一集，大家都assume咗佢一定係remake
最後全世界好成功比佢撚狗，第2集即刻連title都改埋，可以話係新作/續篇嚟

Q：咁既然係新作，我係咪要去睇咗原版先？
A：雖然原作者話新人入坑可以照睇新版，唔洗睇原版都得
不過基本上全部巴打都認為去咗睇原版先會好啲，因為新版第2集一開波已經會劇透咗成套嘢一個最重要嘅點，會完全冇哂睇原版嗰種震憾
所以快啲去咗睇原版先，睇完再返嚟一齊睇新版

Q：我未睇過原版，但已經睇咗新版第2集...係咪已經收皮...？
A：唔洗驚，其實你未睇過原版嘅話，多數都係覺得唔知佢一開波嗰幕係做緊乜鳩，應該未必知佢透咗你啲咩
總之依家即刻stop，去咗睇哂原版先再返嚟睇新版就得

Q：我好忙，冇咁多時間補翻原版，直接睇新版應該ok？
A：冇時間嘅話會寧願你唔好睇住，等嗰排真係得閒再去睇原版，都唔好直接睇新版
套嘢唔會走咗去，幾時都有得睇，新鮮同神秘感緊要好多

Q：google見原版有好多季喎，點樣開始睇好？
A：正篇故事係得兩季
寒蟬鳴泣之時
寒蟬鳴泣之時 解
睇完依兩季就可以，加埋有50集，好快睇完
禮 煌 擴 係OVA嚟，同主線基本上冇乜太大關連
禮 就絕對建議睇埋，可以當係解嘅延續，同埋會講多啲某幾個角色嘅過去/背景
煌 就係賣肉賣萌搞笑日常番，想睇吓佢地成班搞吓笑做吓鳩嘢嘅可以睇埋
擴 就....其實可以唔睇

Q：見你地係咁講咩海貓海貓，又係咩嚟？
A：原作者嘅另一套作品，海貓鳴泣之時

你可以當係寒蟬嘅續作，但故事基本上係冇乜太大關係，可以當獨立作品咁睇，只係內容有時會見到寒蟬嘅彩蛋，同埋某幾個角色都同寒蟬嘅角色有啲關係咁解
至於點解會係咁講海貓，因為新版op入面有幾個位係海貓彩蛋嚟（其實直頭已經有一個海貓角色喺個op度出現咗...），就令好多人都估可能新版寒蟬嘅故事會同海貓有關連，所以大家都好撚興奮
不過暫時都係大家估估吓討論吓，官方冇正式公佈過任何嘢，只能夠期待吓新作會點發展落去

Q：嘩咁我係咪要睇埋海貓先可以開始睇依套寒蟬新作？
A：唔洗，睇完原版寒蟬兩季就得
當然，如果你有時間嘅一定建議你睇埋，因為本身海貓都係一個唔會差得過寒蟬嘅神作嚟，甚至有唔少巴打鍾意海貓多過寒蟬添！絕對值得睇
但建議你嗰排真係好得閒先好開嚟睇，因為海貓好長，角色同資訊量都好多，唔建議好rush咁睇，等陣消化唔哂仲衰
仲有一個重點，記住海貓唔好睇動畫，垃圾嚟
記住一定要睇漫畫或者去睇原作VN

再諗到咩問題，下個post再加

lm

沙都子我婆

以下係更多關於寒蟬同原作者龍7其他作品嘅資訊
有興趣嘅絕對建議睇埋！
感謝 開心扯線公仔 巴打整合

———————————

當睇完寒蟬動畫而想對哩套作品有更深入認識但又唔知點嘅話可以望下面 (可能有劇透)

———————————

如果有人對龍騎士07嘅作品有興趣嘅話可以望下面 順便睇下作者其他故事

When They Cry 系列

寒蟬鳴泣之時
(後面自己加"し編")
[鼓勵只睇過動畫嘅人去睇漫畫/VN補返細節位]
主線：鬼隠 綿流 祟殺 暇潰 - 目明 罪滅 皆殺 祭囃
動畫only(A)：妖戦 結縁 猫殺 厄醒 夢現
漫畫only(C)：心癒 燕返(麻雀) 現壊 鬼曝
遊戲only(G)：手機驚嘅命 染伝 影紡 言祝 澪尽 盥回 解々(解解?) 憑落 神姦 PsP嘅雀
AC：鬼騙
AG：罰恋 羞晒 Outbreak(啫係OVA嘅擴)
CG：宵越 雛見沢停留所
ACG：賽殺 昼壊(改編自Daybreak)
官方同人小說合集：語咄 [入面都有一篇叫鬼騙篇 但wiki confirm係完全唔同嘅故事]

海貓鳴泣之時
[基本上一定唔可以唔睇]
出題篇:：Episode 1 2 3 4
散(解答篇)：Episode 5 6 7 8
外傳：翼 羽 黃金夢想曲cross 咲
漫畫加插：黃金魔女的自白
但記住一定要睇漫畫/VN，唔好睇動畫

白鸛鳴泣之時
(未出哂)
前傳+Episode 1 2 3 4

非When They Cry系列

彼岸花綻放之夜
(有海貓嘅角色出過場)
第一夜: 1 至 7 話
第二夜: 1 至 7 話 (其實應該係8-14, 全個系列總共十四個故事)
原著係漫畫但VN內容豐富啲，再加上畫師過咗身，所以就冇出了

神隱之狼
有動畫，原作喺PsP

Rose Gun Days
VN總共四篇: Season 1 2 3 + Last Season，見Amazon漫畫版好似已經出齊哂

祝姫
有漫畫，原作喺DMM

仲有好幾套同Key社合作或者唔係得佢一個寫嘅劇本故事就唔寫落嚟了
I love 竜騎士07

第20集

注意！新版係完全新作/續篇嚟，未睇過嘅巴打快啲去睇咗原版先好返嚟再睇新版同追post！
有咩關於新版原版嘅問題想問嘅可以睇吓第一頁Q&A先，應該都會解答哂，真係唔明先再問

Btw有人係睇咗寒蟬但未睇海貓
所以如果想劇透討論海貓嘅唔該4重加密！

咁樣

多謝合作

留名

ー SONG ー

OP Full ver
亜咲花 - I believe what you said

ED1 Full ver
彩音 - 神様のシンドローム

ED2 Full ver
彩音 - 不規則性エントロピー

EP19 插曲
梨花 x 沙都子 - オレンジ色の風

By痴線豬肉佬 巴

沙都子係學渣蠢閪，得對波大，
連玩神經衰弱呢啲弱智game都一pair都攞唔到，
如無意外就算入到聖露西亞都會俾人針，又話佢蠢又話佢鄉下婆，
想玩陷阱報復但太耐冇用生疏哂，
唔成功之餘仲俾人笑鳩佢低鳩能玩埋啲小學雞嘢，
又唔識罵返人轉頭，淨係識喊住嗌niinii~niinii~咁樣，搞到更加神憎鬼厭，
估佢冇錢交唔到學費會去做援交，俾人撞到，
之後俾人笑＋恰得仲勁，笑佢係弱智鄉下雞質佢落廁所迫佢食屎，
梨花全程隔離睇住但唔想俾人恰埋一份所以唔出聲，
淨係完咗之後趁冇人求其安慰下佢講句咪啪就算，
之後俾人迫到L5復發喺學校大開殺戒，隊埋梨花之後自殺，
綿騙塞梨花入屎坑係要佢感同身受

lm
我睇新一集已經開始叫梨花做死八婆了

上一集已經開始叫

ー巴打作品ー

By痴肥豬肉佬 巴

By哪有大忙人 巴

新Po留名

高中仲喺度咪啪有啲尷尬

係啦，公你贏字我輸咁，VN又無得返轉頭睇，重温又勁多side track嘢，慘撚過讀書考試時温書，仲要俾龍7串，當年我睇完EP8嬲到剷game

沙都子角度

真係ON9到爆
你話想同我一齊讀同一間學校繼續一齊生活
好啦 你係我最好朋友 陪你啦
你老尾 昆完我入到去學校就唔認人
咁我當初為咩咁辛苦入哩D貴族學校
雖然話讀書係為自己 但係哩D痛苦唔係我必要嫁嘛
我可以去K1間學校開開心心過高中 就係因為你條仆街 昆9我話要一齊生活
我先會咁辛苦死頂讀落去 因為RIKA係我最好朋友
你老尾咁25法 真係抵佢食屎而死

對比下隻眼

第一次快過樓豬

貧乳騎士團當住咁多人落沙都子面唔尷尬咩！
梨花都係輕描淡寫幾句就算
仲要串鳩沙都子淨係識玩陷阱既細路女
屌咩

咁直接劇透

第19集首插曲好正

K1型咗好多
大學應該溝死女，禮奈應該會唔gur

未能瞓醒

正常人都會咁諗
貓騙尾應該1槍打爆垃圾梨個頭繼續loop

梨花幾百歲人仲唔識處理人際關係確實唔抵幫

K1係高中已經變左禮奈既形狀
升大學之後禮奈唯一威脅係復活的魅音

傻啦 大大個魅音係到
魅音+禮奈 邊個會夠膽同佢地搶K1

為新任魔女
沙都子卿！
獻上祝福

死老處女
垃圾梨 食屎死

新post lm

可能禮奈係高中果陣無出手呢
幾咁君子

以為魅音真係會輸 真係咁啱抽中泳衣
最尾連勝嘅K1 會輸 仲要係抽中都要著泳衣?

魅音:以為我叫大家嚟玩遊戲係為咩啊

今集真係打哂班話唔會連海貓既人既面

陷阱之魔女

入佐大學 柴刀女冇佐專武 話曬城市拎柴刀唔係咁易
K1 專武 球棍 反而可以一直KEEP住
未音手槍又係唔見得光
所以 實力上一定係K1 食住佢地2個
晚晚3P都有可能

你睇今季寒蟬有冇帶腦

真係估唔到梨花咁hihi

話左魔女真係存在架

Btw 4年後差詩音未見到想見

唔撚帶啦，邊夠龍7玩，佢話係點咪係點

做彩蛋算唔算

貓騙開始已經冇用腦睇
放棄推理
變左做純觀眾欣賞故事演出
我想睇更多愛恨情仇親友反目

出得哩個魔女 應該2022年12月會有海貓RE睇

轉校真係都冇咁嬲
谷鬼氣

你點解覺得你未見到魅音先
話唔定玩遊戲個個..

感受下畫公仔畫出腸嘅氣氛
唔洗用腦嘅
估估下算, 推理不了

陷阱係權能姐
但個象徵係咩好呢

OP一早show左有魔女

好奇狗屎巴睇完咩感受

唔好咁大期望好啲

已經遲左3年啦

估唔到寒蟬今季咁爆，好耐無試過有動畫咁正

詩音個波再大啲

咁又未必
未睇過海貓既朋友
其實可以當呢個係一般既御神大人就算數
一個可以比能力比人既外星人or神明
基本上唔影響點睇寒蟬

早1個月 : 唔好係寒蟬到提出魔女說好嘛
NOW :

係囉，本來話去Angel mort 我好期待詩音出現

聽日問佢啦

呢幾集都打左三次
魅音會變
沙都魚考入到
唔連海貓

如果話梨花係奇蹟
咁我覺得沙都子係自己努力返嚟
其實由佢讀到個下 我就覺得佢為左梨花真心勁
之前明明寫到佢學習咁差

一開頭咁講會比人屌比人笑

我諗未睇過海貓，會以為佢係羽入

阿烏阿烏 聖露西亞沙都子一早係曬OP度
大家都係唔肯信

成年人嘅世界先多野玩

當初以為係重製炒冷飯，仲覺得個畫風唔靚

點忍呀3年

一次過推翻個角色屬性 變臭雞
沙包魚上神枱

頭幾集以為係重製版，仲用x3倍速飛住嚟睇

我初初直程無睇，係確定左係鬼騙唔係鬼隱先追返

我上個月上兩個月
都已經瘋狂呼籲停止推理呢套作品
唔想比人撚的話
唔好妄想同龍七對線
因為根本係自由發揮 分支任寫
冇可能會估到個正確答案
不如調翻轉講 正確答案一早係我地身邊
OP已經有觀劇魔女個影
我覺得魔女元素會去到呢個位就止步
利申：上個月都係依然唔信有魔女

龍七：以為會出寒蟬卒做解篇？傻啦我係出海貓卒黎解寒蟬業啊

估估下算, 推理不了+1

不過想睇埋 頭16集既沙都子視點先
咁就可以確定沙都子個象徵
究竟會點處理

完美示範港女點利用完身邊朋友過關爆機走進上流社會後抛棄朋友

唔出奇

海貓都仲推理到
舊版寒蟬真你點估都估唔到
業呢篇都係估少少算，背後個picture真係比舊版撚到有陰影

後面沙都子同梨花合力 用神劍殺觀劇魔女都仲得
任龍7鳩吹了

今集個ending好有feel

死X
解放O
解放佢去魔女世界

你好憎佢咩

諗諗下好彩呢個零兩個星期快快手手由ep1睇到ep8
早幾日睇完ep8就即刻同海貓連動

係咪ending有畫面

Vn定漫？

話說今季悟史同葛西係咪冇出過場

漫

劇本上金髮女一定會25牛角女
呢集我睇過

悟史有

07白鸛已經叫人唔駛推理
根本佢就係愛的傳教士扮乜推理
衰在佢以前成日叫人推理 有心撚鳩你

漫啦我估，2星期爆VN會死人

你未睇嘅咩
一度播住ed一度繼續做
入歌嗰個位幾正

悟史有
仲瞓緊

推理十誡

悟史已經被沙都子違棄，當佢死咗

你記唔記得下就個約定

今季開波就已經有魔女元素
不過比人講成係想引大家去諗魔女
寒蟬係唔會連海猫
但其實龍7都好無奈
龍7:明明開波已經提 點解無人信
今晚魔女說大勝利之日

冇正式ed畫面

當年不眠不休都淨係可以用一星期爆1ep

成日笑鳩人放棄思考
成日強調有答案
1個人撚幾十萬人都有

我一直覺得15係園崎本家訓係到個個就係葛西

完全唔覺得梨花有咩衰囉
沙都子on9就真啦

我都覺

受騙的那個 比騙徒更混帳？

你咁諗同 這是我用實力借來的錢 有什麼分別？

啱 實支持你
寒蟬POST好有愛的
我地唔似梨花大人咁樣
你講咩我地都支持你

咁今次打和
下星期你唔會咁好彩

今集個ending咁樣，究竟點樣等一個禮拜呀

咪講咗唔賭

只可以話
我理解梨花嘅心情同諗法
但唔認同佢嘅做法

下 一個禮拜夠翻睇/新睇一次海貓漫畫
200iq

有無比07撚苦主大聯盟

依家個人好HIGH
下集先惡頂啊
下集完應該就係連返去開槍個到
又等一個星期

呢集有幫沙都子講野有包庇沙都子加返少少分
但都唔係好得

幾欣賞07
唔係玩膠咁講
真係有d深度 又唔會太趕客

之前當係笑話係每個po講寒蟬連海貓
點估到真係連

自私精 當初係RIKA 話要同沙包一齊升高中 沙包先陪佢
入到去 唔認人 唔同人玩 唔係25係咩呀

阿鳴阿鳴都出現
咁唔差在紅眼就係魔女上身
之前大家話係特效，唔關魔女上身事

我地唔需要梨花了
給我更多沙都子鏡頭plz

幫咩啊 根本大小姐人設大過天
係幫嘅 就認真叫佢新啲FD無串鳩沙都子啦
佢根本覺得啲新FD講野無問題
係沙都子唔埋堆 唔做大小姐嘅錯
梨花想要嘅係 沙都子學其他靚 一起叫佢梨花大人

其實成套業卒係貝倫嘅過去嚟

邊有呃過你
入到名校緊係跟名校果套嫁啦
梨花之前同新朋友去玩都開沙都子去唔去
佢又唔跟，唔肯學習融入新環境
唔通要梨花以後唔識新朋友成世睇住你呀
梨問話學習問題我可以幫你
又話唔洗，唔係以為入學要求咁高既名校係過左海就做神仙下
老師都話唔鐘意可以走
沙都子已經唔似其他大小姐有家庭背景冇得走
如果當初沙都子唔同梨花仕名校
梨花自己入左恐怕第日沙都子都會覺得梨花背叛自己唔肯陪佢讀普通學校

事實係趕走左好多

真 沙包正式登基

海貓EP1追到EP8我前前後後用咗3年
俾佢趕咗客，永記此仇不太共戴天

但又唔爭氣依家追寒蟬

同佢扑緊野

信啊 依家咩都信

證明你唔當我係客
10個人問我玩海貓好唔好
我會同20個人講唔好

要記住依個世界嘅垃圾梨係因為成堆friend同心協力幫佢，先可以爆機打敗34，根本無野可以重要得過依幾個朋友囉

今次真係信 之前有人話沙包約K1上山 含春咁既樣係想扑野
本身都唔信 睇完入集信曬

文人寫野鍾意諷刺影射係好常見姐
但兩種解釋都好浪漫
我其實都係鍾意海貓多過寒蟬

上年年中我都開過個海貓post問人野

睇曬成套海貓鳴泣之時既漫畫 EP1-8 係幾好睇 同埋有個疑問

寒蟬係回憶, 唔計

後追真係有著數d

巴打試吓睇漫畫

講漏左今集本身咁多人踩緊沙都子
佢都敢出聲叫人俾下面
知唔知係學校仲要名校既環境咁做有幾大風險
之後都冇踢爆佢係之前意外講左陷阱先出事
成件事根本就係沙都子on9+唔領情
一箱情願要梨花陪佢一世唔識新朋友

唔好做多餘既推理 當故事書咁睇
你幾時聽三隻小豬故事會走去推理邊隻豬間屋係下間比人拆

算啦 情商

今集仲要講埋比你聽K1 禮奈 魅音佢地上到大學都同之前一樣
咁多年無見 大家一玩遊戲都可以同之前一樣
沙都子可以估到K1 走位中技
K1話大家寫嘅野一樣
係得梨花一個無啦啦人格分裂咁 同大家玩就咪啪
同沙都子講野就大小姐風

得閒會望下當懷舊下

沙包魚係最親哥個添 同你一齊住幾百年

明明係佢d推理唔撚掂
人地估中左嬲嬲

沙都子唔跟過去聖唔知乜q 一定好好多

全身

我要血流成河 反目成仇 相愛相殺
龍七可唔可以寫翻個 沙都子or梨花犧牲既end出黎

散之後冇咩人理佢嘅新作係最真實嘅答案
出題篇全盛期幾風光

傻啦 RIKA係學校個人設就係要標奇立異
班靚個個異口同聲 話沙包垃圾
如果RIKA 哩個時候加把口 咪執人口水尾 冇曬FACE
幾大都做個反高潮先 咁先夠特出 大小姐屬性

一定happyend

Btw下集如果繼續講埋angel mort係咪有機會見到詩音講間學校啲衰野

睇睇吓又好似ok
冇一開始睇咁樣衰

要扮到自己好包容先得 班靚就會覺得條八婆好大愛

梨花玩遊戲的時候其實就是裝裝樣子，玩完遊戲後表情立馬變了，沙都子也看出來了梨花就是裝裝樣子，只有她一個人想回到過去的雛見澤，所以才提出一個人轉轉

我認衰仔，如果出海貓新作，我應該含淚投票

咪係 如果真係信佢幫口 就真係傻仔 同佢班兵一樣LEVEL

一隻手掌拍唔響 PARTNER 死佐 冇計

套衫好似唔係完全一樣
依件似羽入嗰件

好似狂賭夢子

魔法
所以禾係理解佢
但佢個朵搞到咁臭係有原因

咪係，基本上讀者係全方位爆破，睇讀者間討論都燒腦到爆炸

冇露膊姐

其實咁耐以黎嘅梨花都係扮
重來同羽入講野果個先係真嘅梨花
梨花想要嘅係個做返自己嘅未來
但係雛見澤班好朋友就以為咪啪先係真嘅梨花

不過接受唔到羽入變左做阿婆...
舊版寒蟬都會丁丁佢

真 RIKA 扮佐幾百年 做雙面人做佐幾百年

唔同角色黎

係 所以其實係班老友錯付真心
但好膠既係
依家都當左係通關成功既主世界
都依然唔肯交心
唉 唔識講

唔好諗太多，會頭痛

咁咪放開沙都子，一個人自己去聖乜Q讀書囉

Who

上個月：梨花好撚慘 食屎都算 仲要開肚 話玩多5次結果啲棋全部自爆 仲要俾逼嗌我愛雛見澤
今日：條八婆抵撚死 鬼唔望沙都子下個chapter繼續塞佢入屎坑 開佢肚咩

唔諗啦，純粹好奇
一早放棄咗思考享受個事算

以前睇海貓，覺得堆魔女扮香港小姐冠軍帶住條帶

其實爆佐機 應該同返班FD講 自己已經生存佐幾百年
佢地一定會信

海貓角色
所以你見點解個post推得咁快大家都好興奮

唔洗講真相既
但起碼都真心或者enjoy小小吧

似風紀帶

叫咩名
估唔到有連貫性

淨係願住自己嘅死八婆

Featherine
巴打係咪未睇海貓？襯依家可以開始睇

點只係角色 直頭係海貓故事老闆 老闆請GM GM睇玩家

詩音:入面啲大小姐都CLS架
梨花:...

垃圾梨：係囉咪啪

可能梨花會直接啲
詩音:入面啲大小姐都CLS架 成間學校我都頂唔順
梨花:收嗲!

連沙都子都識係監倉到反省自己「點解當初沒有拒絕她」
你再望下梨花
仲幫佢兜 on99

係
多謝你答我

唔洗多謝依家開始睇啦
不過記住係要睇漫畫/VN，唔好睇動畫

仲幫垃圾梨兜簡直唔係人

咁的確又真係無開名 話呢個真係觀劇魔女嘅
但咁都唔係嘅話
我認柒

但依家嘅我都係要講句 魔女說大勝利!!!

沙都子企喺到都係得佢一半
連幫佢奶lin都未夠高，
佢身高係咪過兩米？（當佢企緊唔係浮緊）

全劇唔會出現魔女呢個字眼一次
開個御社神比你 等你輸20$

有啊 咪分享咗心得
不過係係新朋友(啲靚)面前

反而呢下都無L5 有幾咁愛梨花呢

梨花真係慘，本身如果唔係輪迴者
是但一個陷家產結局就一切完結
個世界繼續行落去唔關佢事
經歷左咁多次慘劇終於過到關
鄉下人想去下城市讀書
個fd又肯喎，入到去原來個fd適應唔到
想幫佢又唔領情
毛啦啦俾人送返去鄉下死左N次
連D本應冇可能痴線既人都痴線埋
最後原來係個fd如有神助咁返黎隊佢隊左好撚多次
一次比一次痴線一次比一次慘烈
仲要俾連登仔講到好撚抵死咁
喂農村妹想去城市姐
唔洗咁下咩出生入死
講到好似因為有梨花班友先要搞咁多野咁
冇梨花咪就咁陷家產死左都唔知咩事囉

真係好能仆街

講還講
如果梨花唔存在
咁34無女王假說個計劃係到
大家係咪都要死曬 就好難講嘅

而家呢個只係奇蹟碎片
其他嘅碎片嘅人都係陷家產死晒
唔存在梨花冇幫到佢地就會死晒

梨花:沙都子肯叫我梨花大人咪咩事都無囉
唉佢又唔肯叫大人 仲要當眾叫我梨花
我唔洗出嚟行啊
佢咁唔比面 我咪叫佢收嗲囉
佢就咁就走左去
唉 為左我個梨花大人人設
幫佢講幾句好說話啦
讚佢咩好呢
識咗成百年 就係一大班高貴嘅大小姐面前讚佢 用陷阱叻啦
唉 條麻煩友真係唔讚得 一讚就真係玩陷阱
好在佢要坐監坐幾日 我終於清淨幾日
唔洗成日比佢偷睇我
然後某日 個大波女無啦啦叫我同條麻煩友返去垃圾村玩遊戲
本身都唔想去架啦 但諗諗下 都係去
為大學圈子早作準備 多條後路
好 等我諗諗先 我記得幾年前嘅劇本係..咪啪~
OK 完美嘅演技啊
呼~終於完場
唉 條麻煩友無啦啦散咩步 快啲手交完戲就走人啦
要加鍾架啦 無佢我又唔可以自己一個人返去
明明大家一起出嚟 真係麻鬼煩
唉 提完佢 希望佢醒水啦
嗯 唔知聽日嘅美好上流社會學園生活會係點呢
好期待啊~咪啪~
啊呸! 係妾身很期待哦

我意思係如果梨花唔係輪迴者
冇得死N次試過關
咁就唔會有爆機果個世界

屌你倒撚轉嚟講嘅
無垃圾梨，大家咪死晒囉唔駛煩
係垃圾梨識輪回，一次又一次害死唔同平行世界嘅朋友，逼9佢地幫手幫你過關
幫完你，你自己應該知道係因為依堆friend先走得出困局，竟然昆9沙都子破壞咗人地人生
依啲係真正共過生死嘅朋友，就算唔一齊生活，都應該要更加珍惜對方啦
忘恩負義又自私，垃圾梨

差唔多成3米咁高
可以俾佢抱住嚟屌

梨花成功個次
K1佢地自己避開曬L5位又點計
無K1集眾人之力救沙都子 梨花一早放棄左 又何來爆機先

梨花死N次試左啲咩出嚟
最後都係眾人係到幫手死拖到最尾先知道34黑幕
你話梨花通關佢自己係有份嘅 我諗無人會反對
但你講到梨花唔洗其他人就通關 我諗無咩人會同意

可憐人必有可恨之處

係囉
返去重睇寒蟬解啦

我?

輪迴唔係佢想既
唔通咩都唔做一次又一次咁迎接死亡？
幾時有昆鳩你姐
我睇落就似係佢計漏沙都子係條廢柴
如果有個農村妹立志入最後果間大學
叫埋個fd一齊努力讀書
點知入到去原來個fd唔知入到大學都係要讀書既
唔通咁又係昆鳩佢？
沙都子因為D咁既事就要追殺梨花追殺到抽佢D腸出黎
根本就係痴線婆黎

唔係，sor
我叫幫垃圾梨兜果啲人重睇寒蟬

都冇講因為呢啲原因同梨花玩腸流

片尾出得一幕，唔知下集會講咩

梨花係想入去讀書 定係入去享受做貴族大小姐 大家有眼睇啦 咁樣水個frd入去d明顯唔岩佢style嘅學校 入到去又唔理佢 除左一開始茶會有叫埋佢之外 我想問梨花大人仲有邊次理過沙都子 次次都幾條係身邊 再唔係就係到high緊tea

龍7改呢套個名做業 就係講梨花嘅業 令到佢要再loop啦 你可以話沙都子都癲 但唔好講到梨花無錯咁

都話左係八城啟動個輪迴同沙都子冇殺梨花

最無辜就係垃圾梨？
根本垃圾每次輪迴都係等運到，佢同咩都唔做等死無分別

你重睇啦，垃圾話個夢想係同沙都子一齊升學，即係佢自己強加自己夢想喺沙都子身上，沙都子得果10歲人仔，死頂㗎咋

垃圾心智100歲，講得出依啲說話又唔對人負責，唔係垃圾咁係乜？

你自己想去城市讀書咪自己去囉，做乜要話自己夢想入面，係要同沙都子一齊讀？

分開讀書，做好朋友long D唔得㗎？
根本就係自私撚

好多人等緊你

嗚～！嗚～～～！魔女真係存在架

斷估應該好多人即刻跪低話八城係黑幕

無L5係因為羽入係依個時間點完全消失
無羽入就冇雛見澤症候群架啦

你睇嚟好high好興奮

等我做咩
同我推理一樣

你之前唔係講過唔會有海猫魔女個面嘅角色出現咩

唔G
不過暫時同我想像嘅差唔多
有人扮御社神同沙都子講野

片頭有六軒島公館喎

冇
不過見咁多位咁快跪就講兩句
幾乎每集都會有人出黎問我係咪個推理錯左
我想講
我第13集已經話沙都子係輪迴者
然後話啟動輪迴係由魔女做
但入面既兇案係完全唔關魔女事

果個係黑貓巴
留低證據好重要
仲有好耐之前都鳩估話係八城啟動輪迴
[1月永續經典] 寒蟬鳴泣之時 業 (43)

#832 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

點睇之前講 圭一開鐵平拖個度
有鈴聲
今集魔女係拎住枝錫杖出嚟
上季啲人L5聽到嘅係哈牛啲腳步聲
今季啲人L5就有魔女枝錫杖聲

梨花講玩多5次就自殺唔玩
觀劇魔女無戲睇不爽
同沙都子講佢好不滿
沙都子為救梨花落重藥
咁算唔算魔女介入

首先就已經可以去除羽入既嫌疑先
之前話羽入果啲打左面先
樓主果啲話八城操控沙都子/共犯
可以繼續睇埋落去

睇埋落去先prove到你講既野
如果就咁睇貓騙係可以入哂魔女數
但如果出題篇頭4篇夾埋睇就好難
但基本上沙都子唔洗八城教唆都有哂動機去挖梨花條腸

即係仲係大石黑幕說?
我唔知呢個係咪最新

所以之前沙都子對K1發妓係因為入面係高中生沙都子

而我最怕係今集睇到沙都子佢殺左梨花再輪迴
咁會令沙都子更加似始作俑者
但好彩唔係
咁只要八城既地位同舊版羽入一樣係一個旁觀者
基本上就洗清哂沙都子既嫌疑
我既立論重申
沙都子係清白既輪迴者
大石係今季既黑幕
[1月永續經典] 寒蟬鳴泣之時 業 (49) 梨花bb IQ2000

#57 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

唔知你有冇睇到我17集抆完槍出果個推理
睇因果報應果part就會明我點解話大石做左真兇

係

沙都子如果去興宮讀普通高中分分鐘女神都做埋

我想講
今集睇全程都odd到爆
氣氛好撚肉酸
前半段兩個人爛哂面
沙都子係少on9想整啲陷阱打7梨花叫佢清醒
扣少少分
但偽毒梨個嘴面都越黎越嘔心
下半段講佢地reu
個情節係跟返鬼隱vn某個遊戲環節
懲罰接近一樣
但完全投入唔到
好驚下一秒有怪事發生
重點係沙都子同梨兩個odd到爆
已經冇心情睇另外3個人有咩改變

Btw
樓主今次好明顯標題劇透
負皮左先

仗義執言

支持你

沙都子最後都冇拉到梨花入輪迴
冇殺到梨花

垃圾梨狗也不屌啦

最大機會就係下集魅音佢地炒車死撚曬
(今集飛起左個下算係暗示)
但如果真係咁樣開輪迴就好ON9
即係如果沙都子無輪迴力量
大家辛苦通關後嘅結局 就係炒車死撚曬

你睇埋佢user name先

你哋啲愛沙力圍爐講哂佢算我走先

似係沙都子死咗先，輪回咗
之後垃圾梨因為某啲原因死咗，多數同沙都子嘅死有關，入返個輪回度

同大家估嘅差唔多

我估下集一開頭就會講沙都子變返小學生入左輪迴
梨花既輪迴原因唔會講
因為係沙都子視覺
我之前就係估
梨花係自願返去輪迴救沙都子但失左憶
而且基於係沙都子輪迴點係比梨花早
沙都子一定係早過梨花進入輪迴
即係佢冇機會咩殺梨花啊屠村

睇咗 由佢地啦
正常人都係話沙都子都有問題
但要講到沙都子全錯嘅就擺明L5曬
你唔會想同L5嘈掛

你個user name撩交嗌

差好遠喎
沙都子都冇死
梨花都冇死
大家都估沙都子點點殺左梨花
差極遠
同咪我一開頭都話輪迴個原因係唔關兇案同內幕事
睇埋落去就會知
大家都將個內幕寄托係前面19集都冇出現既八城
係我就唔會咁快跪
舊版羽入都係皆殺篇先出黎
最後羽入完全冇參與犯案
大家估係八城搞死梨花
如果最後八城只係善意幫沙都子輪迴返去小學
佢冇殺到梨花
咁大家就係估錯哂

沙都子輪迴點係比梨花早唔=沙都子一定係早過梨花進入輪迴
兩者無直接關係 根據我睇angel beats嘅經驗嚟講

可以係沙都子遲過梨花死但 輪迴返去嘅時間更早
始終輪迴機制無人知
連沙都子係咪有曬其他篇嘅記憶 輪迴時間會唔會愈嚟愈少都唔肯定到

今集咪睇到佢早過梨花入去見八城

冇人死，咁呢種輪迴咪即係time leap

仲死乜撚
八城揮一下棒就變返沙都子去1983
唔通你認為下集佢會比把刀沙都子叫佢出去捅死梨花再返黎
咁就有得輪迴？

我一直都話搭時光機你話係咪中

老師又中

我意思係 假設下一集 梨花死左 沙都子再去輪迴都得
無話過梨花一死就即刻入輪迴
可以係沙都子殺死梨花
（ＰＳ：我只係舉例 唔覺沙都子會殺人）
之後沙都子再去輪迴
輪迴咗好耐之後 梨花先入嚟
梨花醒返就係碎片海見到哈牛
但你唔知梨花瞓咗係到幾耐

睇埋落去最後4集
係啲乜野殺左梨花
好多人話沙都子攞啲h173跳上大石膊頭啪落去
又有人話啊魔女直接控制大石走去人地屋企攞支染血球棍出去扑死梨花
人類派睇埋之後先跪都唔遲

你堅持沙都子殺左梨花所以reset game係咪？

我意思係你否定唔到 梨花可以比沙都子死先 但後入輪迴呢樣野
正如我上面所講 下集佢地炒車 梨花死咗
沙都子輪迴去救梨花
係唔影響到 沙都子比起梨花更早輪迴
無講明先死就先輪迴呢樣野

下面講咗 同埋我都ＰＳ埋 我只係舉例 唔覺沙都子會殺人
睇下人講野啦 ＰＳ埋都唔睇

你既意思：沙都子見到八城-唔輪迴出返黎-梨花炒車死-沙都子見到返去搵八城再輪迴-梨花訓左唔知幾耐再輪迴
咁樣？成件事個鋪排會唔會太多餘
咁直接寫沙都子一野答應八城返去仲好
同咪今集都寫到沙都子咁憎梨花好難想像佢係想返去救梨花先輪迴
佢有哂動機（想返去過去美好時光）為自己輪迴

沙都子
讀書讀到坐監
原本覺得佢套私服好唔掂
醒起八十年代風
跟住就覺得沙都子都著得唔錯
魅音個套會唔會年紀再大啲先啱著
禮奈把聲成熟左

Cls學校我睇到唔知講乜撚好
大家睇到果幕有咩感受

悟史最後都唔撚關事

雖然觀劇魔女出現，但可御社神，黑羽，鬼包裝幻想線

沙都子再入寶具殿，可再感染候群症
可以L5 屠校
或者係女皇感染者，感染全校，再自殺

啱啱睇完新一集
唔撚明大家屌梨花啲咩
明明梨花處事手法成熟咁多
都想喺朋友面前幫沙都子洗底
好似沙都魚咁淨係用對波唔用腦喺度嗌交
只會傷害大家唔會幫到件事

然後同K1佢地一齊果時就做翻以前既自己
你可以話係做作 但我會話懷緬過去
K1 禮奈喺魅音上大學之後 都改咗社團規則
為咗迎合新既同學 同班上既人打好關係
魅音唔返嚟就唔講啦
咁久違的社團活動 K1出返千係咪又做作吖？
咁唔係既 憑乜撚野話梨花有問題

跟本有問題既都係沙都子
得佢比過去束綁住 完全冇成長過
得罪講過 幫沙都子口既都係冇經歷過成長
你可以話龍七劇本現實
但咁先突顯到沙都子的幼稚同唔成熟

所以 沙都子正臭雞

睇完今集覺得梨花都好抵死

前面睇你以為同我諗既一樣
點知後面咁堅持沙都子屠校
其實舊寒蟬一直有羽入幫手輪迴但冇參與兇案
所以八城幫沙都子輪迴其實完全估到冇咩大不了
亦唔會係魔女犯案既證明黎

我覺得屌柒梨花係ok既
理解到大家屌佢原因 係自我滿足係做作
不過大家屌柒埋K1喺魅音前後兩個人 ok?
公平啲

唔係既話 梨花係自私 但佢冇做錯到
亦都係處理件事最好既手法
沙都子唔接受唔領情其實都冇問題
畢竟佢唔係想要呢種生活
但唔應該怪罪遷怒於梨花
正如佢獄入面諗 點解當時唔拒絕梨花
佢怪既係應該自己

梨花覺得沙都子會喺閪校入面開心 係佢錯判天真
佢冇做更多野去幫沙都子融入 係佢自私
但沙都子本身都唔想融入 梨花又可以做啲咩
為咗一個人放棄哂一切？
仲要喺自己已經幫過佢既情況下？

當然沙都子慘都係同意 唔多講 大家講得夠多
所以業既setting就係一個極現實既悲劇
冇人本身有錯 而係梨花同沙都子對未來既期許有所唔同 而希望對方接納自己果套所生的矛盾
冇絕對的正與錯 只係觀點既分別

成長，佢係個啱啱上高中，得過15、16歲鄉下黎嘅𡃁妹，你想佢可以識諗得去邊 梨花過百年人生經驗唔成熟就真係出奇

入到去間閪校之後，沙都子對佢嚟講根本係可有可無
話咩想一齊實現夢想，根本就係吹水，咁都唔係昆？
如果係咁嘅，你就咪水人入去啦
分開讀間輕鬆啲嘅唔好？
沙都子讀到夠分入閪校，本身都係為左梨花，無左梨花咪自然少咗動力

學你話齋，要叫埋嗰fd一齊努力讀書呀
但佢地呢2集都無一齊讀過書啦成績差到入左特別班都理撚得你
梨花=八婆two face bitch
輪迴左百幾年好慘呀，但唔代表你咁可以害人地

重點唔係沙都子唔識諗
係佢冇嘗試過適應
只係沉溺過去唔願改變
再講 真係唔鐘意咪走
佢又唔走 又要屌

懷疑撚7根本想大家唔好撐梨花
畫到個眼神勁似林鄭

沙都子腦裏冇離開梨花呢個選項
但係八婆花就可以為左做大小姐當沙都子冇到

我明劇情想做到沙都子好慘
要為個陷阱負責同誤會梨花
但係坐監真係好膠

都敢寫包單，如果唔係有人揾埋八婆花聚舊嘅話，八婆花一定唔會主動揾返佢地魷人玩

回應吓我呢段 唔好淨係負評呀
沙都子同梨花既業係強加自己既想法喺對方度
冇人係絕對既錯呀
如果係既 呢套就唔係寒蟬業 係寒蟬罪啦
代入得單一角色太深咪比龍七撚狗

學你咁講，梨花咪又係沉溺過去唔願改變
咁撚大嗰人仲係度咪啪咪啪？又係度扮可愛？
唔係要成長做大小姐嘅咩

講就咁講
但一個百幾歲嘅呀婆同一個女高中生
後生嘅天真係正常，可以理解

但老個件就唔同
而且，變得最多個嗰亦係梨花
由「我想同你一齊讀書入閪校，我嘅夢想要包埋你係度」，變成「做上流社會大小姐」
我可以好肯定，就算沙都子退學，梨花都唔會覺得唔開心
日日去沙龍，繼續比人叫梨花大人

Btw 可能口講係「我想同你一齊讀書入閪校」，但實情係想「我想同你一齊讀書入閪校，做上流社會大小姐」
如果有講埋出嚟，可能沙都子都唔跟佢啦，反正本身都讀唔掂
即使係無心嘅花言巧語，
計業嘅輕重的話，梨花一定更重

友盡篇

監獄篇

LM

仲想衰多兩錢重係咪

麗奈多返啲鏡頭
但氣氛好怪

無番茄汁唔習慣

詩音

林鄭同前原P

即係沙都子覺得仲忍到間痴線學校
出去忍多陣
忍到親手殺左梨花先再返去搵八城regame
真係咁on9我輸
但睇佢監獄都有又真係好似可以寫到咁on9

龍7係反花力黎

中一、二個陣睇完寒蟬動畫
接住睇海貓動畫完全唔知佢噏乜春
一直以為係自己蠢睇唔明
原來有漫畫版遲d補返

Btw，睇黎鏡像世界說都就快收皮
個神像同現世一樣冇反冇斷手
原來只係今季改左個方向
今集

綿騙3

密室易估喎

唔係難估易估問題
當年啲人都係推who done it同why done it同黃金謎題多
密室呢啲比較少人推理

睇今季咪又係一樣
頭3篇個兇案set得幾精彩冇人理
大家走去估輪迴原因
結果龍7比個八城大家當交差算數

但我都係唔明大家話佢改答案即係改左啲乜

龍7啲作品不嬲都係推犯人同動機就夠
佢自己都係講why done it最重要

都傻既
舊寒蟬個why done it係推理唔到
佢自己咁講分明係想話你班友推理唔到

當年好似係大陸漢化嗰條友嬲 所以話龍七喺中後段改左答案
甚至整埋一個所謂更合乎“邏輯”嘅偽書做解答

我諗唔到咩位有改過

咁似係條漢化解錯

今集個尾爆出動到咁高位
同07親自落場入Game 有咩分別

可否加密簡介下白鸛劇情，無時間自己睇

梨花必須死

大學禮奈好賢妻feel

Op都一早有八城個人影
唔明你地驚訝乜
你覺得八城可以做得啲咩

一開頭講到悟史係沙都子最重要既野

其實今季勁少提悟史都怪怪地
冇諗過沙都子做主角可以唔關悟史事

好似海貓讓治咁

巴打你個名既意思係咪silver long position ?

沙都子真係好撚閪
咁大個人仲係度玩陷阱
書又唔撚讀
番到黎又完全無提過兄兄

冇黑羽入你準備好永遠ED未

八城咪黑刁入 我中喎

心照啦
唔洗答我
ED會審判你

佢就係多年前白刁同櫻花一齊封印嘅惡鬼黑刁入
係新角色嚟

對應該海貓係觀劇 刁入其實係對返現實版 個樣都係咁低B

問定樓主先
樓主係咪好肯定八城就係真黑幕
而且沙都子係被操控/共犯關係

咁佢下集話自己係咩菲澤莉努而唔係叫自己做羽入係咪就當你錯

係 我會笑到最後

幫咩啫其實梨花咪又係喺班豬朋面前扮晒大方唔計較咁咁

如果依家比個機會你轉軚大石係真兇
岩左就可以免除ED
你轉唔轉

愚蠢既人類

佢摸通哂沙都子思考行動模式
估到之後會玩陷阱提前爆料畀班跟班知
後尾個黃毛識水走去報串
唔駛自己郁手

出去第一件事係叫麗奈打7佢

之前啲po有反沙力話沙都子係777
今集即刻畫到梨花成個777咁

梨花靠佛系引導模式過左100年大關

我諗沙都同k1佢哋講都唔會信梨花變到咁(應該係本身就係咁樣)
雖然沙都唔會咁做

唔差在出埋佢

唔好嬲啦

無中文版

q&a一直有寫...
海貓唔可以睇動畫...

八城好難估咩
我估到喎

咁我黑刁入都中

宜家睇返佢地等魅音架車時企到好撚開

好正

訓左未看 係咪唔係魔女說法

算啦
明眼人都知你講邊個
慢慢慚悔

結局都幾肯定係愛的故事 大家都無事
龍七唔會寫全滅END

你會唔會太遲發現

下集開場你就會聽到佢講 我係古手刁入

未知
出得嗰一秒

暫時知道八城係啟動輪迴者
沙都子冇死
梨花冇死
其他乜野都未講
但佢地就信哂所有野都係八城搞出黎

難啲沙都子見過羽入

跟返海貓觀劇都剩係食花生 要玩都係你地班下位自己人打自己人所以呢個有機會唔係佢嚟

未見過黑刁版

佢依家唔係食緊花生？
你肯定佢有落手殺人？

我就係覺得佢唔會出手 但係會有方法比沙都子獲得再來一次嘅能量好似食咗隻角之類

冇錯
咁你答我
邊個殺左梨花

陰公既樓主
我有睇Q&A架我真係有（早期啱啱有Q&A個陣）

你聽下我講啦

我剩係知你班友係咁黑沙都子
成班見到梨花係咁奶

掛住睇梨花套衫其實唔差但又唔知點解怪怪的
沙都子套衫就太平淡無視咗（但沙都子個pat都唔細）

777都奶

係
我都留意到沙都子個屎忽幾大下
上集己經睇到個屎忽幾翹

無死 沙都子食咗隻角哽死咗就啟動咗輪迴

Pat大超正

我講緊頭4篇
輪迴係咩原因就是鳩但啦
9成都係梨花條友良心發現自己搭時光機返去

最後結果
用劍殺左梨花
咁就完左套劇大家和平過生活

Must protect

有無5050同打電話問觀眾

有
比你打無限次都得

請放過沙包子
等我比溫暖佢啦

其實我已經知道結局

佢已經好撚慘
坐監哩啲咁膠既劇情都要忍
原來係人中之龍
冴島沙都子

你都係返入去反省

要搵返上星期撐梨花個班出來鞭屍

結局係返到去貓殺最後沙都子拎槍出來個下 梨花拎劍碎拮死咗沙包先
點知原來把槍係無子彈
跟住梨花自己輪迴 但係沙都子已經唔存在
永遠爆唔到機 最後見到個粉紅色女人呵呵呵就完比幾多分

Why“冇呢個選項”？現實來講，人始終要成長同接受環境改變，生老病死，人與人之間終會有分離的一日。

正常人做的就係祝福朋友，喺新的距離下大家重新建立新的關係。而唔係強求別人回到過去，已改變的心，係點都唔會番轉頭，住事只能在回億中。

梨花同沙都子係各有責任，但以成長角度來講沙都子要負的責任點都係大d（梨3:沙都7)。

哩幕真係屌佢

冇人問
點解神像跌果舊係羊角
唔係神劍黎

你依家明我上個po講咩未
沙都子佢好想見到梨花返黎
同時佢都好唔想見到梨花返黎
係點解

需要茄汁，今篇唔可以唔派蕃茄汁

龍七好成功咁將沙都子由人見人憎變成人見人愛
分分鐘真係龍七見沙都子人氣咁低就出業挽回佢既人氣

好少人會討厭自己，覺得自己係壞人

貓騙係梨花視點

今篇係沙都子視點

我估下集會講沙都子做輪迴新手
比黑幕玩到甩手甩腳
貓騙梨花有幾慘
沙都子就有幾慘

我就覺得原因唔係咁

玩到壞撚左

做咁多野都係為左同你一直玩

睇下會唔會有機會拉到過去囉
都未完
我覺得仲有機會講悟史

講咗個結局出來之後就開始肚痛 屙爛屎 睇嚟我比御社神看上咗

係我做既

你自己知咩原因啦

你比人屌爛菊花？

劇透咗 知錯

都係
不過個動機都已經肯定唔關悟史事
頂多佢都係順手查下悟史咁解

比貝阿多李斯屌爛咗

唔係

繼續屙啦

返工緊係睇寒蟬

下星期四就係我復活之日

咁你屙到下星期先

嗚嗚 魔女是存在的

唔係羽入

今朝先睇
屌真係加魔女入嚟

海貓夠有好多魔女

下星期打你臉

但你今個星期就比撚7打面

係人都知羽入冇動機害佢地兩個

沙都子對垃圾梨果種愛似愛情多啲，我理解成條女變得拜金，come on james完俾女浪費幾年青春仲變埋心咁

我諗住自己兩個都有睇就唔會睇水蛇春咁長既Q&A

我覺得op都好有feel

其實佢今集一開頭有諗住同梨花開門見山講自己有幾不滿
佢心智唔成熟講得太白唔識揀場合
但都叫有主動去講
但梨花成百歲人都唔處理得好啲
魅音剝完人地指甲都有自己剝返自己果啲再道歉
但梨花係連哩種程度既都做唔到

大家要記住呢套係寒蟬嚟同海貓角色似樣 只係龍七環保概念
唔好比一個畫面而迷惑到

其實八城心口果個軍章係乜黎
海貓都有
代表佢係魔女界高層？

唔好嬲

9UP偽書

而家睇寒蟬唔係睇海貓

紅眼就係魔女上身

寒蟬業做七就做海貓卒架啦

可能下集就打無印面話佢先真係御社神
最少身高同神像一樣

貝倫同拉姆達準備出場

佢就係黑刁入 白刁入用一隻角同神劍封咗佢幾百年 就係因為梨花走咗令村民唔再信作崇令到封印減弱咗先出返來 白刁入咁蠢係因為無咗隻角 如果唔係應該都好醒

有啲好奇但你地偏向用解篇比你地既線索去解個謎底
咁公由都識輪迴？
佢唔輪迴點知梨花後來會改變個御社神信仰（梨花係破關後一年先改變信仰）

舊版都有羽入
我意思係揀7一定會加啲超自然力量入黎
但啲超自然力量有冇犯案係另一回事

有咁既可能
我第一下都諗緊佢會話自己先係真御社神

今集個梨花睇到燥
前半段越睇越似貝倫 多過梨花
對眼又瞓唔撚夠咁
後面變返雛見澤tone嗰陣
淨係覺得佢扮晒嘢

沙都子又on99 出陷阱嗰下over咗

封乜鳩
八城係羽入既上位黎
羽入只係八城既棋子

係刁入 全部都係刁入嚟

超自然冇乜所謂
我介意佢為咗推劇情寫到沙都子同梨花咁仆街

同你諗既一樣
沙都子諗到還原靚靚陷阱真係比撚7寫到好on9

漫畫

你地一晚推左10頁

阿嗚阿嗚得閒到返嚟撚佢個爛鳩棋盤啦

ED日漸嚴重
到下星期相信會短2mm

點睇都兩個人啦，白羽入係頭到生角
阿鳴阿鳴係半圓角圍繞個頭

真係衰呢個位

為咗推劇情寫到佢兩個太鳩

係咪得返我信佢係刁入

仲唔信魔女既人應當悔改

對角唔撚一樣好難拗
有咩理由同一個人但兩隻角唔撚一樣

有魔女會爛尾

5個人入面得梨花大個走晒樣

魔女係有愛先看得見

咁短既

相由心生

動畫組黑花力

爛你媽
由沙都子識輪迴呢點開始魔女落場最大機會
雖然唔係冇其他方法，但真係好撚勉強

賜予沙都子繼承大拉姆達卿之名
由而家開始作為絕對的魔女存在

如果有魔女 唔係變咗好大機會寒蟬只係觀劇寫嘅一本書咩
佢之前講D作品大多都係爛尾收場唔通真係為咗接海貓就搞到寒蟬咁

阿嗚阿嗚一出場
成班寒蟬角色好似變晒做佢d玩具咁

整陷井都係想條偽毒留意下自己
點知偽毒剩係以為佢喺度玩玩下唔明沙都點解咁做

梨花隻眼好高，又擘唔大隻眼
成個樣勁奇怪
抵啦

身為愛花力都要講句，
梨花返雛見澤之後真係好l假
雖然不嬲都係咁

但前面叫沙都子收聲同埋之後沙都子被監禁都冇特別關心真心幾講唔過去
解釋下唔係自己報串都好啊

阿嗚阿嗚又要帶壞細路了

沙都子衰on9
但沙都子係on9咁大家睇第一季都知架啦
梨花嘴臉係真心仆街

一齊圍嘔黑貓巴

打到佢再起不能

我信證據

因為唔係喺入面攞

得佢一個大咗咁醜樣

有軍章過喎
條友明顯係魔女係度扮御社神

樓主pin this

龍7一定係特撚登

個軍章真係駁唔到

7婆黎

屌講還講，唔好貼777

對你太撚失望了雷電巴
竟然會信機率哩樣野

可能佢想扮解篇最後個成熟梨花?
但渡邊明夫畫啲臉咁圓齋拉高隻眼真係唔好睇

八城係乜野根本唔重要
因為佢冇參與犯案

想講
八城係海貓入面都係好人黎
何來帶壞
佢最on9係
想幫梨花破關搞到有邏輯謬誤困左梨花係入面100年
原意都係想幫人

一開頭用證據分析向咩發展機率大d先姐
到今集就真係證實左

好明顯叫你買bd還原靚拎

柒到黐線，其他就差唔多樣，
大家知咩事啦

相由心生，做太多衰野同心地差所以樣都差

監獄學園

作畫都唔鐘意佢

Ep1打錯飛機體諒好嗎

撚7命令黎

真係唔抵幫，過咗成百年都當沙都子係condom

魅音無忘本 仲係處

話哂都出生入死過，佢唔口多話想佢同佢一齊去聖乜撚閪都會同情

搞到沙都子今集成個黃面婆咁

佢啲衣著明顯唔係處

魅音世一

梨花小學生嚟，重要人陪去廁所
利用人完就當人臭四

沙都子雖然on9
但佢講得冇錯
早知唔撚答案條仆街
射佢落場算
佢仲肯幫佢挖腸叫停條撚屌
應該一早攞神劍捅佢啦

禮奈世一

懷疑ed係冇畫面
得返4集應該廢撚事整

魔女來了

其實唔係好投入到
個氣氛太odd
想睇佢地4個大做和事佬會開心啲

最後一集先比畫面

沙都子最on9就係信錯梨花條仆街

堅
佢整陷阱既動機都係信梨花條友本性唔係咁

10零歲點夠成百歲既鬥

撚7:哪有錢，你老母

好似厄蝦條咁

買bd未

如果結局係梨花放棄讀名校
成世留係爛鳩雛見澤度對住沙都子
仲要好似好撚幸福咁既話我會好撚失望
真係會屌那媽
最低限度都要係梨花自己一個繼續升學沙都子跟其他fd
放大假先約返出黎咁先係正常結局
你老味經歷咁多野想離開呢個鬼地方
去城市追求自己人生就要俾人拉返去無限虐殺loop？
沙都子只係一條拖累梨花既顛婆
梨花最錯係誤判沙都子係正常人可以同自己一齊過新生活

買漫畫

買figure送bd

邊兩條友

大學生魅音同禮奈都正

我懷疑麗奈根本係一個大伏筆黎

結局兩個和好
麗奈就係一角奸笑
原來仲有一個輪迴者係背後
鬼騙麗奈冇殺過人係度扮L5
目的就係為左幫沙都子同梨花破關

插圭一.gif

整咗臨尾featherine出場張gif未

刁入永遠在心中

唔儲膠

樓主終於講人話

每一個正皮都係樓主嘅原動力

好襯

不嬲都係

唔夠愛

助樓主走上正確之道

有人會想要咩

要觀察多陣先

佢2個件新衫d紅色明顯襯衫

我e家臨完po 先比正評

禮奈心諗終於食到K1 點知又要返去玩 嬲到仆街

有愛先睇到

第一次覺得有L5係件好事
沙都子繼續有L5咁就唔駛出去外面讀聖唔知乜撚野

禮奈好正

諗起上黎好怪
1984冇左病毒
咁輪迴入面既1984呢？

正確嘅決定

已經欣賞唔落
冇心情睇其他角色

唔好諗咁多，會頭痛

依家最想快啲見吓詩音

係度拉票

冇啦
都去左輪迴

熊巫女end

正皮了

希望可以見埋詩先輪迴

不過其實大學生仲著依件泳衣成件事怪怪地
雖然好正

再整多集留係現世就趕唔切劇情

為左懲罰姐

為左拉票姐

睇得出魅音淫底

想睇詩數臭間學校個陣梨花個表情

到時會屌鳩詩音

現世已經垃圾到完全冇沙都子需要留低既價值

但魅音對波大得濟

留返講梨花輪迴原因果陣先講
可能就係neenee屌醒佢
我估下集就會hold起梨花個動機

幾時先到星期四
慘過等出糧

過山車
每集都有一堆人打面
睇下邊個笑到最後

話說你係咪已經認定八城就係你所期望既黑幕
沙都子係共犯

共犯依個講法好似唔太啱，棋子好似好啲
沙都子被利用

你就算啦
冇你既事

你哩個講法戴哂頭盔喎
佢作為棋子既作用係乜
殺人兇案係咪沙都子整出黎

星期四我就會返來笑到最後

哩個星期就會比我地笑到你永久ED

唔估咁深入啦
總之就係阿嗚比輪迴力量沙都子啦
之後嗰啲我享受個故事算，唔係推理派

哇屌
比輪迴能力可以完全冇犯案
舊版羽入就係一個人板
想潛水咁話係咪

lambda玩完到aurururura

Come on, 沙都子，可不可以成熟一點呢

在你的眼中，我是不是一個那麼功利而現實的女孩？其實我們的Differences，在唸聖露琪亞女子學園時就已經湧現了。

刁入會笑到最後

犯案手法嗰啲我等佢解比我聽算啦做吓劇情派算，唔諗咁多啦
從來都唔係推理派

淨係想快啲知道嚟緊會點發展/會唔會有下季/會唔會真係連海貓

但唔係即棄嗰隻佢想長期用

海咩貓
你都未睇哂

未睇哂都可以期待架冇衝突

詩音走得好前

有邊個未比人打面

一條生路
一條不生路
你係要揀條壞既

唔係估34同羽入果啲都未比人打面既

睇完ep6未

感覺似唔會連海貓嘅，
海貓世界觀太宏大，如果真係連左會顯得寒蟬好微不足道
等佢解畀我聽派+1

如果另一方面諗 就算係阿嗚阿嗚都唔當表關海貓事 佢係最上位嘅存在 出現係其他世界都係可以

唔係黑羽入咩

我無話佢唔係黑刁入 我只係幫其他巴打諗

沙都子都明
又好鍾意又好憎果個人既矛盾心情
你知道錯左又覺得係岩既心情

未，仲係EP5
依排溫書都冇乜點睇
不過今晚應該可以睇到

想睇你下星期比人打面

好想快啲下個禮拜

我以為自己睇緊寒蟬...

但原來海貓嚟既

黑貓巴哭撚死左係廁所

腫撚晒啦

期待沙都子之後點壞掉法

下星期四先係我主場

比麗奈煮熟
比詩音插成蜂巢
比鐵平打死
比魅老母斬
比圭一污辱

最後果個有咩改變

沙都子將隻角裝係下面屌K1

怪錯羽入啦
仲唔道歉

白刁入=正義朋友 黑刁入先係壞人 同樓座一樣

只有一個樓座

黑刁入係刁入體內嘅惡鬼 好似魔人布歐咁 係分裂出來

認同，八城似係故事情節所需

真心覺得梨花唔悔改唔好破關

兩個樣
同啲童星細個勁得意，大個好樣衰一樣
近排最hit就係小馬雲同垃圾梨

開始有啲同情沙包魚
係沙包魚角度的確係好難受嘅
成功實現了朋友嘅夢想
但失去自己嘅夢想同自由
的確係好矛盾，心痛沙包魚

依家睇返16集
會唔會有另一種感受

垃圾梨見返沙都就道歉先啦
唔係人地幫你挖腸
你攞神劍自殺左啦

龍七應該再玩大d 等沙都子出返來都無事發生
照去返餐廳搵佢地 食埋飯返到學校
梨花先同沙都子講 唔好咁低b 會影衰佢
最後沙都子先啟動方程式

唔明點解琴晚啲魔女派話大勝
佢地ep1茶會見到貝亞朵係咪就會奶鞋？
C9黎？

監都坐埋基本上應該冇野好寫
撚7有再仆街啲既爛面法就唔洗寫坐監哩啲咁鳩既劇情

無兜口兜面講仲可以扮唔知

如果龍宮係第三個輪回者就諗爆頭

做個休閒觀眾好過

其實莉花落足嘴頭水沙都子一齊入名校
係咪為左入江俾學費
佢講過係入江幫沙交學費 順便幫莉俾埋

打得好

冇入江都有御三家諗辦法掛

祭囃end同中學嗰陣明明係梨花立兩次flag要沙都子喺自己身邊

而且今集坐監沙已經反思緊當初應承同梨考入嚟係咪做錯咗，只係梨一返雛見澤就扮返嗰個2%，先會令沙得出「只要大家一齊留返喺雛見澤就可以去返以前咁」嘅結論
講成長，百年梨花處理人際關係可以雙面人得咁突兀(沙+觀眾視角)，點睇都唔會係沙大責任啲啩

原來第2集已經表示哩條友邪惡嘴臉

有冇巴打可以劇一劇透個魔女嘅背景
佢同羽入有咩關係？
佢喺海貓係咪都有重要戲份架

觀劇唔會直接玩沙都子 最多係沙都子自己玩自己

雖然話係但係點解會係寒蟬世界比人封印
外傳有冇出過場 定單純係海貓出現過
得返4~6集到底會點埋尾

都係鳩估
推理入面唯一諗唔明係哩條線索

除咗貝倫、小此木、雲雀(天草)之外冇海貓人物喺寒蟬出現，唔計今集

重點

可惜唔係八城做既

新嗰個烏鴉神

你快啲棄番，好行唔送

冇乜重要戲份
佢相當於神一樣
係舊寒蟬係幫梨花既上位世界既魔女
但因為搞出邏輯謬誤令到梨花困係雛見澤100年
因為懶得去破解所以就放棄思考
梨花誕生出既貝倫魔女人格
表示好撚憎哩條友

想知重有幾多集

分別係拉姆達係魔女
梨花同沙都子唔係

係海貓
八城既定位可以話係啟動輪迴既人（偽書）冇參與過任何犯案

又話係黑羽入做既

放手 放開所有 彼此更自由

唔出奇
梨花都做到魔女

可能啲愛沙力覺得朋友要照顧自己一世

依張要有聲先正

成個post好似得我一個支持梨花咁

但沙都子唔會係拉姆達
拉姆達幫佢就有機會
事實魔女人格個性點都會同主人格有啲似
梨花同貝倫一樣好鍾意開茶會
拉姆達都鍾意
而且好鍾意食糖
但沙都子唔鍾意開茶會唔鍾意食糖

所以等沙都子都輪返一百年
心智成熟之後終於識得放手 放開所有 彼此更自由

loop咗成百年都只係識得運到有咩好G持

有機會
哩100年就係八城想做和事佬咁解
但佢每次都行好大盤棋
當然棋盤內有另一個黑幕

愛沙力越嚟越惡

沙都子一條友清哂啲L5真係唔話得

我係18集已經講左

愛花力就快被滅聲

果時睇漏眼
果時3倍速睇

梨花高中年年考第一
一定好打得

我覺得咁結局嘅話，沙都子會開心

投票

魅音

禮奈

3倍速似乎係你需要棄番多啲

因為第一次有實質證據表示有魔女搞事

頭幾集以為係remake

沙都子開心D
所以梨花呢世都要做鄉下妹唔俾去城市
唸下都唔得，唔係捉佢返黎腸流

嗰時就覺得佢話好享受高中生活嘅語氣好串

唔怪得
原來係0的突破

諗下ok，自己做都得，咪搞沙都子就得

邊有捉
你今集睇到佢點樣捉梨花

好撚心寒
好似病嬌伴屍咁

依家快啲重新loop1516集
爽到仆街

睇沙都子個款都似係見唔到梨花幾個月
就會潛入名校然後見到梨花新生活咁開心
就會叫佢退學返黎陪我
梨花唔肯就會發作
跟住搵到魔女又會做一樣既野

我禮奈世一

比著你都開心啦下話都叫終於有證據

今集已經確定係沙都子想reset先搞到梨花要再經歷咁多野啦

我唔會
我只會信證據

呢集真為禮奈邊有得輸

所以根本公我贏字你輸

到依家個進度佢未知有輪迴時都未發過作同埋佢只係想梨花變返依前知個樣啫
講到佢咁易就L5

佢想reset同梨花點解都reset埋係兩回事黎
你見到沙都子係先見到八城
咁佢要拉梨花入去可以用咩方法
除非佢走出去捅死梨花再入返黎
係14集睇到沙都子到果刻都未知梨花返左黎

有機會係梨花自己想救沙都子先自己去輪迴
冇人逼佢

根本1984年之後就冇L5
大家係都唔信個病冇左

自己ff然後自己話人醜惡

兩個都好老婆feel

我自己就要晒佢地 要埋沙都子

梨花呢

咁睇法有機會係沙都子本身只係想返去叫梨花唔好
返左之後先發現個世界咁痴線
跟住佢自己都痴埋線先會玩腸流
最後佢明白到梨花經歷好多野先爭取到新生活
所以叫魔女俾返個好結局佢
但魔女幫佢應該有條件
例如可能其中一個條件係可以俾梨花發現
點知梨花發現左所以要拎支槍出黎結束左呢個世界

前面就係同我諗既一樣
但魔女唔係黑幕
八城亦都唔係果種會明確幫你果種魔女
有咩你哪觀劇魔女
佢只會叫你睇埋落去就知

閪女人不了

#老師又中
雛見澤陳雲

朝早留完言撐花 比人負皮到仆街

連觀劇魔女都會怕既野
就係邏輯謬誤（龍7所謂的）
例如死左既人唔可以救另一個人
如果魔女咁樣寫
佢一定要搵到個合乎物理法則既解釋
八城就係因為遇到邏輯謬誤先令梨花困係輪迴
舊寒蟬最違反物理法則既相信就係羽入既存在
係18集透露可以鳩估下
羽入哩個邏輯謬誤所以令雛見澤病存在
所以令梨花困係輪迴
八城本意應該想派羽入去救梨花先係

陳你老母雲

業嘅話就仲有 4集
係睇吓佢之後會唔會再有咩搞

比愛沙力迫害到L5

狗嫂屎眼好惡

器官捐贈咪救到人

惡到

呢位巴打講得無錯喎
得梨花讓步算咩好結局

魅音屌起上嚟會正啲
但禮奈gfable好多
所以禮奈

都估到今集係日常

笑撚左添
請教啲幽默感點黎

得一part係日常姐

魅音發現你出軌嗰陣會原諒你

但禮奈發現就會病發斬斷你條j

我好認真

愛沙力全面進場

你騙人.jpg

有啲好奇點收尾
個劇本寫到咁現實
點樣創造一個沒有人受傷既世界
要點樣沙都子同梨花先互相理解

btw 屌梨花做作正臭雞既人
屌埋K1唔該
有魅音就扮跟佢規則玩
冇魅音自己做大佬唔比出千
雙面人死狗公

一日冇人回應到我用K1做擋箭牌既唔比屌梨花

依個世界冇咗L5啦所以冇問題

等沙都子洗滌大家心靈
有醫生認可

有禮奈可以過成世啦
仲洗出軌咩

真

老師哭撚死係廁所

佢地幾個自己玩就出千姐

K1嗰次係同埋其他人玩，緊係唔俾出千啦

呢張種老婆feel真是無得頂

學校都要拆
老師失業了

佢個問題係禮奈同魅音
如果禮奈同老師我都係會揀老師

老師喺我屋企
做家庭主婦

係中年失業

同魅音出軌

K1爽死

如果結局係大家都發覺世見係無完美嘅應該會幾好

即係K1禮奈梨花都係因應環境改變
而改變自己去適應個地方
好朋友重聚先用翻以前果套
但K1就冇問題 梨花就正臭雞

全面進場！

其實今集算唔算透露左佢兩個拍緊拖
你睇佢地套衫都有樣野襯到

唔出奇
禮奈應該想食k1好耐

一個玩遊戲
一個當朋友路人
你啲例子會唔會太差

總之梨花就係臭閪啦

係
鬼騙篇

所以twitter d 圭レナ黨濕曬
希望過幾日pixiv 會多d畫作

攞都唔係攞圭一
起碼攞魅音剝詩音指甲果啲級數

講錯而家成件事梨花錯在無留意朋友
又唔識主動解決問題
梨花識主動解決問題就唔使on99困條村一百年啦

但係本身梨花出村夢想係無問題

我都係幫巴打諗埋

咁就算俾出千其他人都唔識出啦，得佢地幾個先睇得明究竟張牌係咩嚟

可以出千嘅話其他人仲洗玩嘅？

所以要關心朋友
要解L5支線

你人格分裂了

其實龍七不嬲係愛的戰士 佢要嘅係友情同愛 梨花忽略咗友情就梗係比龍七捉返去玩架啦

要關心大石

@keirenabot
lee 個twitter bot 專門係VN 搵d K1禮奈對白/心底話出尼
好多都甜到溜

一百年嚟喺度等運到等隊友carry佢等奇蹟嗰個唔係叫古手梨花咩

可能麗奈係第三個輪迴者既動機就係圭一比沙都子食左

無人想關心死肥鳩

淨係依幕都已經甜死

公由同魅老母需要你既愛
赤坂想做你爸爸

當佢係GAL驚分咗3個END
True End=未諗到

Good End= 梨花入學有教埋沙都子讀書同照顧, 無發生傷人事件 見返朋友 無去到祭具房 完美

Bad End=而家行緊條線

舊版魅音K1似官配多啲

等隊友carry同害隊友係兩回事

睇返梨花係綿騙屌7圭一其實都表達左佢係閪校2年已經令到佢高傲自大左

true=唔入同一間中學

講得好

即係你預咗自己會出軌？
你有無愛呀

成頭綠色都唔當表會原諒K1

所以梨花唔抵幫哩條伏筆都鋪左好耐

同魅音一齊就同禮奈出軌

同禮奈一齊就同魅音出軌

魅音發現你出軌：隊死條情婦
麗奈發現你出軌：隊死你

你係呢度都做咗沙都子PR好耐

我DD

True End係入到祭具房無發生任何野 之後照返咗學校 沙都子吊頸自殺咁就完全無任何魔女成份 只係順延嬴咗34之後嘅事 其他END都係有愛先看得見

日日抹黑梨花都DD

魅音

龍7幫沙都子幫到咁嘅話我認輸

其實都係以事論事
龍7之前有講過大家係今季可以睇到梨花既另一面
之前睇到屌圭一果集就覺得好怪
係咪表達緊啲乜
原來果一面就係指佢哩一面
你估佢當閪校跟住佢果3條八婆其實好重視？
其實冇
佢最重視都係佢自己
沙都子係衰on9同幼稚
但哩啲係舊版都知
舊版知梨花係佛系但冇諗過佢變到咁仆街

新烏鴉好正

我係公平公正
你攞住果啲沙都子中國gif都係我整

Ps3版好似靚啲

觀劇魔女好好J

食花生的魔女

無話幫邊個沙都子睇唔開自殺
羽入走咗 梨花已經唔洗再輪迴能力
只係身邊無咗沙都子 更何況而家佢都唔需要沙都子夠晒真實

動畫件衫同妝正啲
樣就game正

根本就係戰場原黑儀

你都痴撚線
自己讀唔成書有咩好講
同你由細玩到大嘅好朋友陪你一齊折墮好開心咩
人哋又冇搞你又冇杯你，自己掛撚住玩唔讀書
根本就抵撚死

動畫根本整到成個阿嬸咁

咁輸了
原來龍7本來就諗住寫衰梨花

咁佢本身就係牙嬸

舊版屋頂對決就知麗奈k1兩個先係cp

話說佢好撚高吓
沙都子可以企喺度幫佢奶閪

咁佢的確係啊嬸

假的

八呎大人

樓主又喺度講黐線嘢了

粒骰擇得唔靚就擺爛，唔算害緊嗰個世界嘅隊友？

描述吓幅圖姐

你都傻嘅
去到新地方新學校唔使融入生活啊？
你調撚返轉頭講個努力讀書嘅人唔體諒個唔撚讀書嘅人？

條風紀帶好撚柒

真k1禮奈仲係以前咁
但梨花個格變撚晒或者話本身都係咁只不過依家原形畢露

沙都子坐左係度

漫畫畫到夏妃20歲我都信

特色嚟

真係估梨花唔到會放棄友情

咁綿騙屌7圭一係做乜
融入生活啊？
佢心地變得差就認啦

奶西的魔女，拉姆達戴露塔

我覺得幾好，好似啲太平紳士呀，長官咁

其實未到貓騙前都唔知點解梨花語氣串咗咁多

換句說話 有個好好嘅朋友陪你一齊去外國轉換新環境
佢跟唔到節奏 做朋友係咪應該唔理佢 直接擺抵佢 先係正確做法
仲要係生死之交

有情緒屌下人都唔得
真係黑心想唔理佢地
一野離家出走搬出大城市
做孤兒又好，扮失憶又好
由得佢哋自己攬炒，自己平平安安過一世唔好
洗同你班撚樣玩一百年

以為佢regame躁底左
原來係壞撚左

而家完全冇理過佢咩？
問佢一唔一齊讀書又問過
飲茶問佢一唔一齊飲又搵過
全部都係佢自己話唔要，有咩好講？
咁大個人讀緊寄宿學校，唔使夜晚就去你間房捉住你隻手讀書下話？

比東京睇實走到出村?
寒蟬舊版佢注定係死 係靠朋友先引發出奇蹟

仲要係原本沙都子都同梨花一齊努力溫書
係之後梨花變咗偽毒唔理沙都子佢先放棄

未睇貓騙之前會覺得因為K1講返同一個故比梨花聽所以梨花覺得諷刺而燥底

所以唔好亂下承諾
記唔記得戰人點解死全家
沙都子真係以為你講真

屌

屌你本身無限復活，點都試到方法走到出去
起碼一定快過100年

笑死
你估佢冇試過
佢自己餓死左咁解

睇黎都幾多人睇完舊版原來都唔明講緊乜
以為梨花救緊條村

依家終於明

算啦
你再講落去啲愛花力都幫唔到你

痴線死左咁多次都唔可以發下皮氣
個世界都爛左冇期望架啦
愛沙力真係要梨花當打機咁100%理性處理所有野

依個重點
做人唔好亂咁9up
真係會死全家

你都戇撚鳩
生死之交就要養佢一世？
我同你講，沙都子讀書咁嘅態度
就算分開第二間中學，佢都一撚樣會係咁

識咗咁多年嘅朋友 點會唔知沙都子係咩性格
梨花就係長期身邊圍住一班人 沙都子先唔會過去

梨花如果自己一個人搵佢傾計 想佢同埋新朋友一齊玩 呢D就叫關心啦

之後坐完監出來仲要完全無交流 根本就係加深矛盾
要講係可以講兩個都有問題
但係你想個鄉下妹點樣即刻做到個大小姐樣?
梨花咁本事 親自教下佢點做唔難掛

朋友心理有問題就梗係捉住手教啦 唔同要佢自己覺醒

永遠唔會放棄梨花 佢只係學壞左而已

個問題係龍7話佢想描寫梨花另一面

咁躁做乜撚

沙都子：你記唔記得你犯下既罪係咩

龍七其實做得幾好 現實好多時都係身邊家人有抑鬱症但係忽略咗 搞到自殺 或者 殺晒自己全家
用動畫帶出社會問題

只不過沙都子真係冇害佢

某程度龍七好似抄返具阿多李斯條橋套返落沙都子度

根本現實唔需要病毒
已經可以L5

唔係

我作為偵探方答你唔完全係
因為貝亞朵真係黑幕但沙都子唔係

先唔講講梨花輪迴係無上一輪嘅記憶
我比佢輪多1000次 如果無奇蹟發生 佢根本唔知自己係比東京監視
只要佢有任何奇怪行動就會死 呢個係寒蟬嘅設定嚟

梨花jm9，訓撚醒未

我覺得龍七係寫表達呢野樣 日本更加嚴重所以我先話佢係愛的戰士

抄唔可以抄到一樣 但係都係咁上下表達

其實係
大家成日都忽略身邊啲朋友
睇左寒蟬之後
同身邊啲朋友關係好左

我有諗到舊版結局係要同朋友一齊奪回未來
咁新版會唔會就係要同朋友一齊建立未來

我玩DDLC唔好

垃圾梨出村無問題，問題係昆9沙都子出村後唔理人

可能講漏咗我仲想做埋偽毒

要mon緊啲先得
cp黎講圭レナ真心冇得輸

條友係好人黎

大家互屌既野係建基於點樣看待朋友呢件事
which大家價值觀唔同 點屌都唔會說服到大家
所以嗌嚟嘥鳩氣

但我講多少少我點解用K1做例子
當初K1啱啱入部都係比人當狗咁撚
完全唔識出千既
所以唔存在同新人玩就唔可以出千
再講 富田果啲 當初去玩具店玩都出哂千撚佢地啦
所以係純粹K1睇野想法唔同咗
朋友唔只係主角五人團 仲要遷就其他人

然後佢都知新規矩 沙都子同梨花都冇癮
佢都照咁做 咁係咪話佢拋棄沙都子同梨花

純粹想搬唔同既思考維度比大家
唔好咁代入沙都子
梨花唔抵幫 純粹睇唔到點解要大屌佢
業係講結局後成長既故事既

其實好多反沙話
唔通生死之交就要養你一世
一般人就唔係
但梨花係真
我相信有啲野係命中注定
梨花命中注定同沙都子係好姊妹
你同佢條命都係靠大家換返黎
你唔可以嫌棄同佢一齊
哩啲唔係叫命運
哩啲係愛

屌你，係你話你夢想入面有我喺同一間學校，我先幫你完成夢想，我本身就唔鍾意讀書，我鍾意玩鍾意運動，你條死書呆子用完即棄，我可以點呀？

我退學呀？我得14歲咋屌你，你諗番你14歲果陣夠唔夠膽主動退學啦

我咪唯有繼續捱唔知幾時先有得解決囉，啲嘢咁難讀，中一就教set theory，我屌啦有幾多人成世都唔明集合呀？

個撚個都一定要讀書出人頭地㗎？咁係咪 美斯 C朗 LBJ Kobe 個撚個都係要返去讀書呀？個世界得一種生存方法㗎？

諗起足球小將小志強企喺度幫人含撚

足球小將班人高撚到

沙都子半自暴自棄咁
梨花本身就唔係一個主動既人
大家都知佢佛系鐘意等運到
我覺得可以屌柒佢佛系
但佢都叫有出過援手
係沙都子有自尊
雖然如果係我我都應該條氣唔撚順既

咁梨花應該幫到幾多
係咪要拋棄哂佢而家所擁有既野
就算話佢願意 然後陪翻沙都子
梨花沙都子都唔會真係開心
多謝吓龍七寫到咁現實咁仆街啦

龍七：寒蟬歌頌友情同愛吖嘛 業就同大家講吓有幾脆弱先

其實係咪真

無睇過

仲有羽入力量係越黎越弱
舊版動畫最尾個篇係最後一次機會，死左就真係乜都冇

沙都子係監獄話
早知唔答應同佢一齊考
如果咁樣寫
即係唔同佢一齊考一定唔係good end
梨花比人挖完腸話承認要留係村
咁留係村都一定唔係good end
然後梨花係閪校叫沙都子有返閪校學生既模樣
咁叫沙都子改性格都一定唔係good end
就咁分析最後都係要沙都子考返入去
但梨花就同沙都子一齊溫書過校園生活
一齊同其他朋友開茶會
唔好擺架子
最後一齊畢業

你搬得走咩？
成堆山狗跟住你啦
重睇ok？

中一讀set theory
你中一數學學緊乜呀請問？

睇住你跌咗落海唔救=推你落海
仲有咁樣叫要朋友照顧一世

正確 梨花就係做少咗一步 應該再比多D關心沙都子 而唔係就咁口頭上門面樣講幾句 因為沙都子無咗NINI之後有情緒病同L5佢係知道
梨花都知道沙都子係依賴佢
呢幾點係無得推話發覺唔到 只係梨花自己唔做

高一冷靜啲
中四黎

我就覺得魅音佢地對新人k1同對其他新人嘅方式係唔同

雙方嘅關係都唔一樣。k1同魅音禮奈嘅年齡差唔多，相處方式同富田佢地比緊係唔一樣

講去玩具店出千嗰次，我覺得係因為佢地都有一個想達成嘅目的，同平時社團玩嘅遊戲有d唔同

你扮睇唔到既話最後輪迴都會搵上你
根本輪迴就係為左梨花好
賽殺篇都話冇輪迴既梨花係條死港女收兵
輪迴下對佢身體好啲

屌錯咗

我將無推劇情既地方歸類成日常
所以除左ed 之後個part全部都係日常

最後一分鐘估你唔到
我都以為屌唔通下集都係睇條偽毒升仙

其實如果講無辜都無乜邊個夠K1
祭囃篇佢入嚟雛見沢原因 都係梨花同刁入專登出去比佢老豆影
佢老豆LLC先會搬入嚟 雖然唔知命運會唔會最後令到K1都係要入嚟

好似話有1定2個碎片係無K1

應該有唔少碎片都無K1

唔係話試過冇K1就自殺咩

聽講係

我本身以為佢坐監痴左線一開門就出黎殺老師殺同學殺埋梨花最後自殺or其他人殺

一早話左
你地班友係咁話屠校
一定唔會

如果屠校
梨花照道理會知佢一開始點解會死

禮奈同K1都係比梨花刁入叫返嚟其實佢地係唔洗死
舊版棋盤必定會死嘅角色 由頭到尾都係梨花

唔叫佢地入嚟，禮奈同k1就唔會遇到對方

唔記得好出奇咩

但係唔洗死

屠左校咁沙都子就係黑幕
龍7哩幾集寫慘佢
都係想大家去同情
冇理由一野令大家又憎返佢

會變咗沙都多李斯

同咪龍7係愛的戰士
唔係血的戰士

我相信佢地寧願死都會揀入村遇到對方

其實都係果個線索
沙都打棒球勁過甲子園
所以沙都先過梨花輪迴
既然先過就做唔到任何野拉人入去
如果你話唔覺得輪迴先後同進入次序有關就冇得駁

認真我都想層校
反正間學校冇好野

屠

點解番雛見澤條路可以咁危險有一刻以為三個人就咁飛車死

下集佢地可能炒車死哂
得沙都子一個人行所以避左個意外

都唔係第一次啦
興宮啲公務都唔係做野嘅

賽殺篇個貨車已經撞唔死梨花, 今次又要用交通意外整死佢龍七先會開心

係，喺班望住沙塊面閪撚到震嘅騎士團隔離問怇，真係好有愛
其實覺得梨喺呢啲場景問沙冇問題、仲覺得沙喺呢啲場合拒絕係博俾人排擠嘅，應該比起沙更加唔識融入環境同讀空氣

真 間學校cls

屌 今朝一上連登就比樓豬劇透

啲張真係美如畫越大越靚
對比大個咗嘅梨花....啲畫風越大越醜惡明明細個得意好多

海貓係咪準備要remake動畫啦
下星期四block左樓豬先
睇完先解返

好似無任何一幕係兩個人校內私下見面？
唔計一齊等搭車

對照返個心啫

唔理得咁多啦今次點都要改翻個海貓相關嘅標題
尋晚都有巴打喺度傾依個post應該改咩標題，都係關海貓事

無加埋唔同宿舍 沙都子要去補習班唔會有有機會見到 升二年級直頭分埋班

贏撚哂啦
而家支持梨花=過街老鼠

上面話梨花刁入只係望住隊友跳海位清點睇

要見唔會無方法
總之佢地…

梨花唔想見到沙都子咪唔見lo r
容乜易影響自己風評

最重要係一個有心想維持關係另一個就...

貴族學校玩小圈子點都會比人查過出身掛
我唔覺會影響佢評價
不過總之無特登搵佢就係無

魅音回梨花既口氣好似食慣巨龍
唔志在圭一個條

賽殺篇都講過梨花本性係咁 其實唔意外

一早講左係同鄉

咁又點 就係唔想比人見到係翻一齊玩or有接觸

小圈子有講過佢哋雖然都係同鄉但沙都子就好粗魯真係成個大鄉里 梨花仲點搵佢

我希望佢地五個會特別對待其他四個人
睇黎就唔可能

係之前班小圈子已經喺梨花面前將佢同沙都分咗類

阿嗚阿嗚

係愛呀

成年幾兩年
放假約出去玩下都得喇
佢地等車咪又無其他人見到
但總之就係一幕都無

相由心生
唔知係咪特登畫到梨花咁樣衰

所以咪話有冇心嘅問題

追上到post都見到有人叫樓豬唔好劇透
點知佢條撚樣話咁爆唔劇透唔安樂

諗多咗啦你

可能食過唔好味

好明顯係魔女出場
係差在邊個出現

所以海貓幾時remake

下個標題叫海貓鳴泣之時卒

下集佢話會話自己係古手刁入

刁大大

仲難過下集4條友炒車死

唔好咁大期望住

我相信龍七

諗住叫 阿嗚阿嗚
再下個叫 魔女派全面進場

八城撚貓日記

羽入=刁大大
沙都子=林奠

我呢個再接住你呢兩個

羽入係習總咁梨花先係777wo

你地走先 我幫你地頂住

叫口腫面腫推理組

等嚟緊嘅集數confirm咗真係會連去海貓先再改你依個好似好啲

過黎比我打兩巴先

大石

一副疑老強左既樣

唔夠瞓姐

同鐵平打左成晚牌打到黑眼圈

尋日同沙都子打牌
佢輸一鋪就比我中出一次
結果中出左佢十幾次

反沙力集合？

咁應該係你黑眼圈

依個post真係娛樂無窮

腳仔軟左

屌 追post先知多左咁多潮文

沙都子講過, 佢剩係想同梨花過高中生活, 呢個都係中一嗰時梨花應承過佢, 19集尾同20集都畫到出腸, 沙都子係明知自己唔啱讀貴族學校, 但係為咗幫朋友實現夢想都要死頂, 點知換黎嘅只係梨花嘅花花世界同埋自己嘅不幸, 而梨花都冇俾過印佢咩任何回報, 所以沙都子好後悔咁就犧牲咗自己嘅人生。

我覺得係梨花實在係厭倦咗同沙都子相依為命嘅生活, 難得過咗一百年重複既生活, 因為終於可以探索新世界而高興(15集尾), 所以就可以理所當然咁放埋佢喺一邊, 但係佢忽略咗呢個世界嘅沙都子只係過咗15歲, 對佢嚟講梨花係唯一最親嘅人, 去到督灰嗰幕, 沙都子應該係覺得自己已經畀最後嘅親人背叛, 名副其實咁失去一切。

btw間垃圾學校其實從根本上就唔應該存在, 根本係一念天堂一念地獄, 所以大家不如支持屠校多過反梨花la

究竟オレンジ色の風 幾時先有全首
不規則性エントロピー明明出得咁快

諗諗下我個想法都未輸喎
梨花拎神劍救沙都子

聽住万刀甲先囉

依啲插曲唔同op ed
應該係包喺ost

早知不應試愛

諗好標題未

咪 阿嗚阿嗚

87878787

好想知龍七受過咩刺激先會寫琴間學校咁撫閪
屌你監獄同cctv都有，咁都可以非法禁錮

開post先

睇咗監獄學園